會唔會聽到某啲歌/某句歌詞就心痛？

P.S. I love you

呢幾句中到入心入肺

對不起謝謝
再見不再見

聽農夫啲歌好易心痛

你冇做到個壞人 但係做咗你細個最唔想成爲嘅嗰種大人

每晚都有著落 每次都咁寂寞

你就算知 也不會想 是我

以前仲係細路
相信將來乜都做到 原來一啲特別都冇
只係 青春倒數

唔知點解聽偉大航道聽到想喊

心的距離 每次退後又錯過你的世界一點

你永遠是我的最愛 就算愛你有多難

仍然想講 最後一句
我的雙眼裏 尋找到美麗之最

即使再見面 純熟地表演 不如不見

只有淡忘 從前話說要如何

我抹角轉彎走到這個路口 我卻沒有講我很愛你

放棄好好愛一個人的機會
要看著你幸福到永遠

為了生活而放棄 要奮鬥來贏盡厚利
世界是大人遊戲 那幼稚預言誰緊記

我愛你 我真的愛你 但這句話 我沒裝進
你的行李 你的心裡

記得三年前 我都開心過 現在無緣

悟空那會相信 愛與痛很相襯

遺憾舊時不太會戀愛。

負親

如果美好記憶還算難忘 為什麼還會記得悲傷

一生中最愛

你要是不喜歡我

願你找到喜愛那位